我覺得大家開始要回歸和平理力非暴力

長久落去 武力唔係出路

推